[轉載]我們一齊學貓叫粗口版

[蚑那話]我們一齊學貓叫
喵你老味個冚家伶
日日喺度喵喵喵
真係好想打鳩佢
我一巴星你去半山芭
以後就冇喵喵喵
我真係好想一巴煎過去

[蚑那話]我們一齊學貓叫
喵你老味個冚家伶
日日都喺度喵喵喵
真係好想打鳩佢
我一巴星你去半山芭
以後就冇喵喵喵
我真係好想一巴煎鳩過去

Ching衰咩

做咩撚野。。。

巴打出返來就記住好好做人啦

如果有人post過就當我想順手屌多鑊啲蚑那撚屌